本人決定剃光頭轉運！

十個光頭九個富！

你本身都禿架啦

記得剃埋尻毛

本身只係稀疏

C眼都剃埋 運氣+5

性交轉運

死光頭閪

我下身係白虎

咁後花園剪左草未先？

我屋企無後花園

我指閣下屎眼

毛髮係人既雜念 支持剃哂 如果身上一條都唔剩會飛黃騰達 （句句當真）

得番鼻毛咋

咁就破左陣法
剃埋啦 唔洗教呀

我怕吸埋d 塵